有冇野可以令人醒少少?

成日覺得自己成個人好遲鈍
個腦好似塞住塞全
搞到做野又攰 又冇精神做
有冇D咩可以補下腦 令到個人做人醒少少
btw唔係咖啡果d 係真係supplement keep住食咁上下

幫推, 日日都唔夠精神, 個人成日都好想訓

讀多啲書

J少啲

可以食多d鋅同維他命B雜

仲有咩野可以揀 ?

聽講老師話有隻野考試前食可以補腦
想試下 但又唔記得係咩黎

adderall

有冇巴絲食過銀善存呢隻野
希望有試過既巴絲可以黎留一留言

去屈人氏佢推介我食一隻叫樂加欣 TRU NIAGEN呢隻野
查完知道係維他命b3黎
絲打對呢隻有冇咩意見

我都成日會係咁，特別係星期六日訓得多，之後成個人都無力，又集中唔到精神，做咩都無心機。飲咖啡反而更加唔舒服，食咩可以解決真係唔知道。

我解決方法係做劇烈運動，大概30分鐘左右。我覺得加快血液循環可以令個人清醒同集中力好好多。

super B complex, 我係iHerb買

我未食過俾唔到評價

郁動多啲好好多，總之老土啲講句健康生活

買果D電擊器

電下個腦

聽講可以幫個腦超頻

黎緊諗緊星期六日可以有咩運動做
打算每個禮拜開始遊一次水算

食完有冇咩特別改變
有冇試過銀善存呢d multi vitamin

未食前一定要訓晏覺，尤其是食完野後，食左之後訓少左
我開頭係醫生開比我既，之後iHerb買

iHerb買大約幾錢到幾耐會攞到
諗住係屈人氏買住d黎試 遲d再買其他野補
因為想而家即刻開始慢慢keep住改善

你平日運動量係點？
每日坐office 唔郁動會整到個人好呆
步行，曬太陽都得

通常有機會趕返屋企就會跑 唔知咁樣算唔算
不過有一排都冇點做運動
而且做都係有時去下做gym
跑步以前ok 而家就覺得出汗好煩
所以而家多數揀遊水